Notebook 爆Mon 入唔到BIO

我屋企部NOTEBOOK 爆左MON但其他野都無野所以一直都駁MON玩
但最近想入BIO 開VT 但駁住入唔到BIO個介面,有冇人幫到我

利申: Lenovo notebook

咩叫Bio?

肚餓過頭食左個S即

試下開左一次機再reboot